[cs:go]新手組隊升返牌

各位巴打大家好
我今日想搵返班隊友上返n4
因為我之前係n4因為成個月無玩就無左個牌
近排係呢幾日打返幾場 佢俾返個n1我(無輸過 都俾n1)
所以今日想招幾位英雄豪傑上返n4or升rank
ps:唔想遇到d蝗做隊友
我希望各位英雄豪傑可以 skype or 有咪講野 方便打位
本人係主要打awp位&只識玩d2場
希望位巴打一齊升返位
不限牌 要有mc 招4位隊友 預計今下午4:00開波 預計玩2場
感激不盡

齊人4點gogogo

Added

叫咩名
見唔到你

Spxxxxxx. Hani icon

4點返得切去就搵你

加左 now差3個

加左